有理由相信喺前面嗰幾個勇武派大隻佬係sdu！

佢哋為咗進行所謂滲透同搜證任務．掟嘢襲警係完全合法．

每次都企到咁前，走嚟走去，點解黑警唔射佢哋？

屌你老母啦又係度捉鬼

好明顯啦係咪

不如有多啲證據先出黎開post

有無相，影個樣出嚟比起底組，如果驚唔夠打就搵多幾個巴絲圍佢地

連CX靚女都捉，會放過你？

bye

721

係有滲透，係有好多鬼，但係冇證冇據我話你老母係sdu都得架啦，唔好開啲搞到個個疑神疑鬼嘅post。

試著說黑狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

咁你點解釋黑警唔射佢哋？咁近，你唔係話黑警唔捨得射呀嘛？

睇到未 rhk32 2215

銅鑼灣 sdu勇武便衣！

啲相借隔離po嘅

對唔住，我怪錯你

掟磚放火打人全部都係黑警扮示威者做架
快啲話俾親朋好友知